係咪開始左申請公屋換_計劃

又話拎公屋用作 武漢人嘅隔離居所
咁我哋咁辛苦排咁耐公屋係為咗啲乜嘢

班武漢人住住下 就會定居左係堆公屋到
真係正正式式所謂嘅換血計劃

行到呢一步
大家都仲做緊奴工
繼續返工 繼續拎生命值硬接

所以我支持醫護擺工 全民罷工